得172 腳粗 肥 樣柒 係咪人生玩完？

大脾28吋
兩隻就56
人地衰極55身
我就64身
睇落161都唔知有無
個人搞到好自卑
精神有小小問題
想腳無咁粗睇落有返55身都好
但總係咩位都瘦 瘦唔到腳
依家著38直腳
但腿位著得落33

同你差唔多 放棄左好耐 等死

去搞gay啦

衛衣加 JOGGER 應該OK掛

56吋呀
就精神病

點做
切呀

有鏡就影

再見